今日會唔會零確診個案?

會
唔會

林鄭又贏一仗

好野，無事啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

律敦治醫院一病人據報確診武漢肺炎 潛伏期曾與另外18個親戚「打邊爐」多人感不適。

屌，樓主勁撚燈

+19

屌樓主老母個仔呀

樓主係咪新一任燈神

知唔知會小氣架？
政府禁蒙面就有肺炎啦

樓主玩燈？

cls
肺炎都有得燈

打個邊爐就+19
呼籲大家儘量都少出街為妙

燒生